{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007908",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 인피니티블루펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際、人数が追加される場合、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合は、別途費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合はペットが許可されているペンションのみ入室可能で、拒否された場合は払い戻しもできません。 青少年の混宿は法的に禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間をよく守ってください。 客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失には宿泊客が責任を負い、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、明示された場所を使用してください。 他の利用客に被害を与える行動はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由によりカスタマーセンターを通じて払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定の場合、料金と料金表が間違って表記される場合があり、自動的に予約キャンセル処理され、再予約することができます。 メゾネットタイプや幼児、子供と一緒にいるときは、安全に注意してください。 IPTVとWiFiを利用して、素早く便利にインターネットを利用できます。 プール(温水とぬるま湯)やインフィニティ温水プールもご利用いただけます。 バーベキュー場は個別空間に位置し、利用時間は入室から22:00までです。 カフェ朝食サービスも提供されます。 駐車はペンション内に可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約の際に人数を追加する場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の費用はありますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は、ペットが許可されているペンションのみ入室可能です。拒否された場合は払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は可能ですか？",
            "answer": "青少年の混宿は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室の使用時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の破損や紛失について責任はありますか？",
            "answer": "宿泊客は客室と周辺施設の毀損や紛失に責任を負い、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理はできますか？",
            "answer": "客室内では直火方式での料理は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行動は避けてくださいか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与える行動はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて払い戻しを申請することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金や料金表が間違っている場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定の場合や料金表が間違っている場合は、自動的に予約がキャンセルされ、再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiを利用して、素早く便利にインターネットを利用できます。また、プールやバーベキュー場もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食のサービスはありますか？",
            "answer": "カフェ朝食サービスも提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車はペンション内に可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 528,
        "QA": 650
    }
}